iPhone4-5S係藝術品，之後既只係迎合市場既商品

iPhone 5S 真係史上最靚既iPhone，即使係香檳金亦都唔會散發出嗰陣土豪味，簡直係一件完美既藝術品
相反，之後出既新機都已經漸漸失去左iphone原先獨特既特色 每年出新型號只係例行公事 食屎啦Tim Cock

利申：仲用緊5S

一出果陣其實個個都屌
幾年後變神機是常識

睇怕iPhone 8就應該冇機會了

至少iPhone X唔會，質量差到咁

iphone 6果期先係癲瘋

最鐘意iPhone 5嘅黑色

iphone 6-8咁多年我都係覺得好柒，又唔好渣手
係7仔jer black 先型返dd

成塊午餐肉咁
Iphone 3G/3GS 既手感 外型仲正
6/6s 外型都靚 但+機拉長左唔靚

用緊6+

其實X都靚，不過貴同烙印mon

Iphone5個mon變4吋咪又係想迎合市場，啲鐘意大mon嘅人
其實咁樣神化啲舊機真係冇乜必要

5s+1
不過好快換8
但部機唔會trade翻出去 自己留

4.7”都還好 plus真係好撚核突 部機格硬整大部左 上下巴好大舊 好阻掟

iPhone 4 當年高登屌到佢傻
5S 更加唔駛講

X係有種拎上手唔想放低嘅感覺 無吹大 以前嘅iphone除咗5s外都無呢種感覺

我估下兩代如果唔變樣應有實現到on screen touch id, 只怕蘋果會好似3.5mm咁cut咗touch id

Steve jobs

絕對認同

用開覺得5係最好，依家用緊6s都仲可以接受

4應該係最好炒果部
炒足大半年

咁都有得打飛機

同意

當時都係先達友最串嘅時候

5s最靚